有冇人中意綑綁play

試過真係返唔到轉頭
俾麻繩緊緊勒住個種感覺
繩同皮膚之間摩擦帶嚟既熱力
甚至係吊起身既窒息感，feel到頭腔充血，俾繩綁控制唔到自己
去到解繩個種放鬆既快感，體內既血液一下子湧向各個部位既微妙感覺，解繩同時亦會唔經意被麻繩一下一下咁鞭到
最後欣賞自己身上既勒痕
真係抽離唔到
有冇同好

M男?

女

但係自己一個點綁

我都想有女女同我玩

有得玩自縛
我係同繩師玩
有分純綁同kinky
快啲搵個志同道合者啦

唔係個個接受到

有想玩
最想玩真空床

調教返嚟
利申 天生m

樓主你係咪成屋繩

會唔會一綁就山水, 有冇試過綁住黎屌?

有主？
利申 都係天生m

因人而異 我自己幾enjoy

唔係 我負責被綁

你男朋友接受到？

男S表示認同

連登竟然有真空床同好
可以交流下經驗
利申 有同女朋友玩過

好想畀主人綁住然後放置play

呢排睇得多呢d 片
真係想試下m女
不過真係好難亂揾女玩 轉頭俾人鬧變態